英超勁旅韋斯咸官方宣佈，莫耶斯不再擔任球隊教練。

韋斯咸都叫勁旅咁阿仙奴係咩
隊垃圾上季先排 16

2018

聽講接替費爵爺

我電腦慢 啱啱先睇到